黑眼圈算唔算係世紀絕症?

現今再大既絕症就算無得根枱都有得控制
唯獨黑眼圈連控制既機會都無

打少d 飛機

關撚事
女人都大把有黑眼圈

屌我對黑眼圈勁大
好似youtube個黑咩咁
懷疑以前日日六半起身點半瞓有關

有D係天生的

即係你成打啦

鼻敏感+夜訓+日日打丁

戒打j就會無同退好多

推